同藍絲同事對話（在線等）

我：最衰都係政府唔封關攪到人好驚，個個排隊買口罩,買唔到又要食炒價....

藍絲同事： demand and supply啫， 自由市場你啱咪買，唔啱咪唔買，關封唔封關咩事呀？ 你班友咪又係炒iphone又賺到笑，依家買貴小小又係度瓜瓜叫...

可以點拆？

乜原來生活必需品同奢侈品有得比?

唔洗駁 聽日唔好戴口罩對住佢係咁咳

口罩依家係必需品 iPhone係唔係？

呢樣最好，唔使聽日，直接開波

真藍絲（女來）

女人都係demand supply

抵你無仔/老公/條仔老公醜樣

必需品同奢侈品識唔識分

我冇炒iphone
冇賺到笑

真
demand and supply得咁過癮

我都係咁答

藍絲用緊csi口罩

咁水電拎黎出嚟自由市場啦，你管黎做咩

人地炒iPhone
我都仲可以揀三叔
而家係完全無口罩
唔通包張廚房紙就出街啊

聽日唔戴口罩係佢面前咳
話買唔到口罩
同自己去過武漢